頭先食物完團年飯搭小巴番龜比阿婆串

我同一個親戚一齊搭番去
我親戚上車先,我剛好最後一個
我上個陣剩低個雙座窗口位
個阿婆坐係走廊個位
我就企佢隔離,點知佢好似唔知咁
我就屌:一係躝入去,一係躝出嚟啦,年三十都要人屌
個阿婆呆左望住我
坐係後面個親戚就話:算啦,大家都搭個車姐
個阿婆好似靈機一觸咁講:搭得車姐係冇錢啦,死窮鬼學人發爛咋
我當堂嚇左跳, 點估到阿婆咁鬼馬駁嘴
正當我呆完兩秒, 車上已經有人笑緊
我都唔知點收科, 好彩阿婆已經讓開
我就坐入去唔出聲
之後阿婆落車仲講左句:先過你嘛